沈門師兄弟徙置區四期 - 原盈畢露

今期警世金句：在沈林和原野是多麼的蕭蕭...

好名好名

留名

宣傳單張

《你有聽過沈門嗎？ 》

在沈門內我們都是平等的。救世主振盈為我們犧牲了他的老本，令弟子得到財富。除了財富，他還賜給我們G與兄弟情。沈門內有一樣瑰寶，那就是人與人之間的關係！

並不是你選擇了沈門，而是沈門選擇了你。試想想要不是你被引導到財經台，聽到振盈的on9威名，而選擇入門，歸依我沈，今天你還會得到財富、性慾和兄弟情嗎？我在沈門已經見證了四十五個post 了，有些人進過門便離開，有些人離開了再回來，有些則從一而終、不離不棄。

說到底入門是一種緣份，只要徒兒活得快樂，師父就算埋單的時候只剩下底褲，也會自豪地說一句：「嗯，我就係要呢d 啦。」。

騰訊真係垃圾黎

四期

黑期急跌，咩料

原來已經四期

屌 5日前既post屌足1個星期

嘩屌100點

中伏

仆街了

軍事都識分析

黑期係咪都有分期結

定係有除淨?

點解呢個PO會上熱門

good luck

咁驚

果然沈門中人係唔同d

無知一問, 黑期走勢係咪唔一定跟夜期? 同埋黑期係24小時?

唔好呀 陣間係成班仔夾埋玩鳩量爸
Ocamp季節

薯蓉

之前好似有一個係鮑姐vs另一個
鮑姐贏到開行

黑期24, 所以唔跟夜期 (當然唔會太大落差), 但我覺得佢predict第2日開市有好大啟示

你終於打啱名喇老灣 之前叫你你又唔應我

無馬子妮 不了

美指現高低腳, 明天怕且可以安心了

賣condom 避孕丸 新bra

我delete左tinder好耐
我絕對相信我靚過你約個位

叫返我做薯角喇

鋰電芯 不了

唔會又係我掛

開個假ig睇

緊係唔做man啦 要做就中五一出嚟就做好過

消防真係如果唔係正義感豐富既人真係唔岩做

[img]圖片網址 [/img]

屌，乜貨都無

回答我可不可以暫時讓我 講出感覺後
才直說你有男朋友 現在就要走

回答我可不可以暫時讓我 牽牽手
我妄想的不會有 牽一牽你手 我便甜蜜夠

有冇人知大肚係咪性慾會大D?

我說我愛你 夠份量了嗎
我努力試探你 接受我的真心可以嗎
我太過愛你 你會被我嚇怕 不是嗎
怎麼你眼裡只得他
我也不知道 (多麼想知道)

如今這算甚麼 你是否非他不嫁
當選了是他 我認輸 都不可怕
最怕其實被取消資格
還不知道 拼命掙扎

每段戀愛 都會認錯人 失戀的冠軍
怎會再有別個 這樣幸運
誰都 跟我沒可能合襯 才顯出我身份
幾百萬個人 只得一個吸引力 完全是零分
最低等 所以第一名是我 你那裡及我襯

係

我最近都成日聽

我既飲歌之一

我冇咩所謂既 , 都認定左佢

未夠一年就認定

唔係樣樣都要用時間量度既 兩個人性格岩而又年紀適合都係時候嫁喇

哩首正 對住d女唱即霖

即使身邊世事再毫無道理
與你永遠亦連在一起
你不放下我 我不放下你
我想確定每日挽住同樣的手臂

係咁 1:10

話說我幾年前去唱 k 有條女話我唱歌好聽之後比佢食左我

去唱咩k先

訓

#福田大法好

\|/

半夜又爆post，你班人究竟瞓唔瞓覺㗎?

Lm

700盈利見頂！

700 盈利見頂

講左全年。。。

qq盈利見頂!!
未來一定唔值做唔番哩個pe!!

死啦我睇番同師父一樣 但我睇係第四季業績先保持唔到七成喎
唔通師父又睇早半年？

次次都講一樣野 憑咩收錢開talk

信報<英眼狙擊>: 好景難逢要駛盡𢃇 敢於起手學杜蘭特（幾日前）

「Shoot the ball！」上年NBA季後賽，雷霆大戰勇士，當時仍然効力雷霆的杜蘭特，在隊友羅拔臣完全空晒也不敢起手射三分波之後，對他怒吼這一幕，不時還在腦海中浮現。

網上經常有不少善意回應，勸筆者不要去得太盡，要小心貪勝不知輸。可是，好景不會每日常在，遇上好機會就要出擊，否則只會像羅拔臣一樣，傳多一下固然不保證會有更好機會，甚至對手見到信心不足，故意漏空，增加其他隊友的壓力。做基金經理和做球員一樣，面對責任就要承擔，應該搶分就搶分，不能夠無故退縮。

當然，不會無止境睇好，出現不利變化，筆者一定義無反顧追沽。過去多年的戰績已證明沒有任何思想包袱。不過，無端白事先天下之憂而憂，則絕對是大忌，這個行業成敗論英雄，為了閉門造車的理由靠邊站，錯失大浪，一定會被狠狠批評。

散戶不用交代，傾向保守是合理，勸人審慎的評論永遠啱聽，當然小心一點不算過分，本質上不會錯，而且對很多人而言，提供了庸庸碌碌、一事無成的開脫。連某某名家都講過要小心呢樣、小心嗰樣，按兵不動又怎會錯，即使已錯過了恒指幾千點升幅。

莫做發波瘟羅拔臣

最諷刺是不少人竟然說淡友在講真話，錯到七彩又怎會是真話？淡友只不過是講了閣下想聽的安慰說話，所以才被誤以為是誠實。互相安慰，虛度年華，錯過極之罕有的賺錢機會，然後自我感覺良好，其實可憐又可憫。

不如反省一下會否像羅拔臣一樣，對手畀晒機會你任射，偏偏自己射術不精，無信心，不敢承擔勝負的責任去起手，永遠選擇表面上沒有錯的傳波決定。

杜蘭特是超級球星，轉投勇士，揀了一條輕鬆奪冠之路，這個選擇惹人非議，但之可以登頂，兼且拿下決賽最有價值球員，首要條件是不怕起手。

筆者咁多年來走過高山低谷，其中一個體會是只有雪上加霜，從來不會有雪中送炭，處境就與剛季的杜蘭特一樣，萬一失手，就會有無盡批評恥笑即時送上，明知如此，自然有風駛盡𢃇，應該起手就不能夠猶疑。

豐盛金融資產管理董事

插

要長期講一D唔中既野，真係要連自己都 呃埋

冇錢開淡倉啦

700增長10%⋯⋯⋯⋯⋯

係咪剩係計LOL

平行時空?

12月put HSI25200strike今日加倉

即開！

14430！

咪搞我136呀

肥佬有上 136船

2/9 返屋企啦

992

西水

再J樓爆

金仔核試

經常啦，冇嘢

我從來唔會跑連續多過十五分鐘 太悶
我寧願做五十次衝刺跑

金仔嚟啦

interval 同LSD 練唔同野，睇你要咩

睇番上年2016 9 9 星期五金仔核試
星期一收市跌左800點

\|/

好彩冇大價股，衍生工具過週末

對你隻牛嚟講 跌一百同跌八百無分別姐

機智嚟啦飛雲

仲有隻5撚

mola mola 辣殺金仔

係幾無聊
天氣好會跑街

九月十月大茶飯！

反而覺得，聽日跌既話係要入貨
連核試都玩埋，就好似玩啤出埋大弟，北韓9月9之前應該唔會再有咩動作

+1

cc台d人話咁耐都冇重大宣佈
係咪震死埋自己友

跌就啱啦，入少少貨先

逢weekend都要射野

痴線
星期日放假都要玩罰

靠邊站！

無cash

我願意用倉入面全部錢
換取被夷為平地嘅北韓

+992

大膽

hiit只係一種訓練法
你跟完人地programme做一排之後入面啲內容都要換下先得架

頭場試下隻要風得峰place
季初利放頭加上有少少雨

睇下行圈隻馬咩款先

星期一美國無市

2388我寧願你用番舊嗰部有個tray嘅存鈔機
都唔好再換部新嘅 開關閘嘅存鈔機
舊嘅機兩三皮都可以一次搞掂
新機入三千數都搞成兩次係乜嘢玩法

買馬只係識 單打獨鬥 賽績優秀

仆街即係佢玩港股！

淡定未必跌㗎喎，射過日本領土都係跌百零點，地底核試又唔係第一次，冇反應照升唔奇，又唔係冇試過

我覺得所有銀通系銀行存鈔都好麻煩
唔係到到有自己銀行既機就入唔到錢

North Korea: Tremor detected in sign of possible nuclear test -

其實核試係好消息嚟，即係朝鮮局勢維持到 equilibrium，美國唔會打北韓，北韓亦唔會傻到主動攻擊。

堅打仗嘅話，美國固然 win 硬，但南韓焦土，再加上會產生大批北韓難民，更加會沖擊經濟。

馬重輕磅

跌啦跌啦回下更健康

大師兄開左po

好勁

有生之年係咪都要維持呢個局面

金仔未建國日已經玩咁大
9月9號再玩大d

但又唔捨得走正股

屌，北韓地震，南韓話可能北韓又核試，明天一定又跌到仆街

我仲未識玩

我都追左

入嚟暫住先

無特登約，但打個陣可以tg講聲

我響經濟通睇新聞咋
隻垃圾1552都超300幾倍

返緊工 今晚落拳館

唔係射飛彈架咩

夜期

好友應當悔改

夜期
玩完喇
全家跳樓喇

有冇咁多貨啊

屌...沽唔沽好呢...

我唔信老美無市啲人敢大幅買上呀

空倉

夜期同我轟番落276先

無啦 無啦

早知隻熊仔揸埋今晚

侵侵差唔多時間講野..

我左手牛右手熊

對沖package?

識玩一定咁玩

一直都買咗992！我睇長線嘅！

乜撚野？
夜期升？
使出必殺技：

逢高加沽！

無人黎依到吹?

唔好打擾大師兄haha

27692咁多張比人一下掃晒

扯高啲

準備放工做gym
希望夜晚無咩事正股聽日穩步上升

嘩屌27675+1左

好迷茫，啲player 可以咁玩，我呢啲毒撚如何自處

頭先開google map 都未諗到去邊到

改變下自己，由自己開始改變，你生活就會跟住改變

試下搵啲興趣，例如攝影，外語之類

我上過攝影班都有啲囡囡上

如果要免費，有無啲網額app,個期指係可以自動跳，好似money18個即市恆指咁架?

牛牛，冇戶口好似都得

入10萬先自動跳

屌，靚位

咩位睇期指？

搵到了，thanks,真係無自動跳

sor 冇留意開，冇耐就入左十萬入去

唔緊要，而家都知道可以入錢等佢識郁

好期待老美會點

其實我覺得join拳館真係唔錯
小型個種，我地有時會飯聚，有啲friend啲仲會去行山踩單車

師姐悟性高

融創主席原來美國藉，跟住而家畀人舉報逃稅

係雪球到睇到，但唔識整出嚟

話說 之前叩門個位 平師妹
好似仲未比相我地

11175入唔到+1

好有可疑，應該假膠

比我就買992啦

唔係呀嘛，聽朝要即走1918先

無事啦 升番晒

我已經想quit 科

你個位就升，我個位

定啲嚟
自已上去睇下先決定啦

聽朝我驚瞓過左賣唔切

set盤走人囉

係時候入貨

窮到食老麥

我覺得係搞笑，所以拎出嚟講下

喺公海踢爆條mpf基金佬，依家入嚟坐坐

分分鐘九半爆升

旺巴個位入得好... 屌下次睇技術指標掛低30格

我同過唔少高登女出過街
唔少都ok架個樣

我鳩嚟無技術

大師兄返嚟啦

因航同機師果個？

5格

八婆上呀 你得架

追？

搞乜上證又碌番落去

九月格局：黃國英話騰訊可吸 銀行股宜避
09月06日(三) 13:02

豐盛金融資產管理董事黃國英
港股上午收市跌284點，豐盛金融資產管理董事黃國英表示，港股走勢仍然不穩定，料會繼續下調，但投資者現時可開始追入，因料其後會回升。

在股份方面，他建議投資者避免沾手銀行股，因近日美國股市的銀行股並未錄得升幅，繼而令香港銀行股下調。但他則建議可於現階段追入騰訊控股(00700)，料長線股價仍具升力。(騰訊中午收報320港元，跌1.8元。)

5格諗緊食唔食好

師父玩淡底+頭盔，主力J金仔買金價產品，自稱跟佢執唔少，正所謂「有大師、冇窮人」

世紀賭局

Same
好似冇力

屋企人勸極都唔肯買股票 宜家連外幣都唔買

是。好過早兩日

算啦
反正又唔係賺硬

買樓收租都OK

又軟

拎住現金會一直貶值

無人頭
得返爸爸一個人頭/我大嫂

仲有我 寫我名

無人接貨

爺閪原來新高

貢品準備！

4格放左

大資金量預長期收息股為主，最緊要現金流，股市現時樣樣貴，只適合入少量，等到熊市6個月後按情況分段買入

你寫我名喇

佢地話點都唔會買

喺qq 度見到有力量

車位好過死場，信我，樓市升車位一樣升，領匯同新雄雞嘅停車場瘋狂加租，小車位業主跟大戶行，回報律有3厘左右搏得過

咁快學到師父D絕技

問佢HOW MUCH 喇要.

溫馨提示: 咪撚貼相

養唔養貓公，識沖廁

唔好講條肥佬，落咗船，入緊水，幫手補窿

車位我真係零經驗
都係落舖搵？
死場舖係for屋企人用

我對師父唔熟

哇QQ開車真唔真呀

屌...又諗起..唔好再提

一野打上323+

Show Blocked User - 朱千雪前男友

你搞掂數碼暴龍先好返黎

332先叫開車啦

你縮兩個小數點的話
其實岩岩只係3.19升到3.22

Show Blocked User - 朱千雪前男友及王苑之前男友

升得好急

Show Blocked User - 朱千雪前男友

單機啦你

Aa有專做車位，主要睇住戶同車位比例，租金回報率，例如嘉湖車位:租戶係1:4，丟空率低，租金有3厘，車位價就經常破頂

求原兄祝福佢

cream絲, 我仲記得你個海之戀BBQ 定唔知麥記團仲未搞

QQ 比力量我

做乜姐

樓王揸左幾多個車位 ?

有D丁圖你自己丁好啦, 唔使預我

原來有專做車位aa
有無伏位？最怕比aa呃
想盡量搵返荃灣車位，始終熟啲

恆期上番20天線邊緣

旺巴連格仔都無得打 唔係落街射波咩

手上冇,太太之前有一個港島區賣咗，賺好少，之後嘅買家接手半年升咗1球 遲啲我會有啱嘅入一件自用，準備買返車

Ok deal

唔知係真唔係, 我識有個AA. 佢會同幾個金主一齊炒車位. 玩法類似莊家股炒貨歸邊. 跟住舞高個車位價再放. 希望佢係吹水啦

V巴要開個低調置車位討論區

我all in到連mpf都轉埋落恆指基金 中國股票基金 同老美了
哩鋪要上29000了

一放就開車

麥記已經fail左喇 又唔係第一批中
黎會所玩無問題呀 我想去左v巴度先

朱巴加油. 自然D. 比D信心自己

DLLMCH 自己個開POST慢慢J

我又去射龍門

我都係囉巴打,執左3個格仔,即+多3格..

遊車河

呢度有車位成交價睇

其他不外乎上述嘅同實地睇，地庫嘅由於杏花邨水浸，可以壓價，其他問倫巴，佢有車位，我記得樓post有幾位巴打有

你問下v巴

QQ輪返家鄉

汁小5格

qq 力量

幾耐未見過QQ支撐大市

終於療完傷

成個月

係有，相連車位掃貨可以貨源歸邊，企硬個價同租金，所以要計租金回報衡量價錢係咪高咗

感謝
等我做啲功課先

仆街hsbc 10天20天50天線穿撚晒
師父好嘢

朱巴求求你..............

就黎變粉

車位6成首期喎

Rich

咁....下ptgf儲儲先

唔知妹妹有咩plan 呢🙈

有真正嘅父幹
我屋企人就快唔要我

屌 下降軌...

返去啦，唔好推爆徙置區

沈門師兄弟吹水區暨拜師區（135）

入call輪扑暈自己

推

im back

我地之後係徙置區到生活，等大師兄返嚟啦

睇下其他師兄點安排

呢度等回歸

返豪宅

牛已肥

贊成

同之前比，冇肉食
[/quote]
殺牛熊誘因少左好多，等下星期出方向

基師兄好似都好忙

諗定五期個名先

殺牛熊誘因少左好多，等下星期出方向[/quote]

之前有一大堆名

不如1001 用徒置區個名開
阿基好似都忙

美國國家太空總署(NASA)證實，台灣時間周三(6日)下午，太陽表面接連發生二起被稱作「太陽耀斑」(Solar Flare)的大型爆炸，規模為12年來最大，日本《產經新聞》報導，這兩起爆炸所產生的電磁波預計在周五(8日)影響地球，屆時可能發生大規模電子通訊設備、包括衛星定位系統(GPS)的暫時性故障，但相信對人體不致於產生影響。

這兩次爆炸的時間，分別是美國東岸夏令時間6日清晨5時10分與上午8時3分(台灣時間6日下午5時10分與晚間8時3分)，二次爆炸都發生在太陽表面編號AR2673的太陽黑子群活動區，爆炸在太陽表面形成一個約有地球直徑7倍大的巨大耀斑。NASA表示，所屬SDO衛星從本月4日起就陸續偵測到大規模太陽耀斑的發生，6日的這兩起為過去12年來最大的。
但有多個太空科學網站表示，目前正處於「第24太陽周期」(2008年開始為期約11年的太陽黑子活動周期)，本周期被觀測到的太陽黑子活動，是過去一個世紀來最小、頻率也是最低的，但近期的幾次噴發，卻異常強烈，後續值得觀察。（於慶中／綜合外電報導）

金仔特製太陽大爆炸賀國慶

我會一開開五期：都唔夠VicF 師兄會開。下期為大步larm 過，（larm 點寫）現徵求後四期名。

𨈇

大步躐過

五期 大步躐過
六期 聯想大廈
七期 超智能商業中心
八期 中石油庫
九期 ????

等大師兄歸位

九期：大酒店

重出江湖/強勢回歸

我仲係街。有冇師兄弟可以開定下個post 大師兄果set 野 手機好難copy

我開定呢個，襯得閒

早啲返屋企唔好掛住去call g

屋企唔開電腦，唔記得左Lihkg password

陪緊我媽

已開徙置區五期，請推爆第四期先

更正

62785 係咪新人 定路過？定本身自己友？

打爆呢個先啦

推爆呢到先啦
呢到啲樓未賣晒

動物

原本係邊個
Gamel?

有冇師兄弟有熊係手

62785 浦頭啦喂

今日掃咗3M JP熊

原來係河生

小弟GTR 失敬 唔知你係動物仔

GTR師兄

沉船定入兵營...

仆街啦

有分別嗎？

識唔識炒生炒骨

有冇留意美國呢個新聞
留意係殘體

其實都預左，所以呢兩日美國都無運行
連打兩個風加金仔

今晚無乜人理夜期...

btw道指好似準備又一棍

轉左燈

我今晚開始盡量唔睇夜期，太影響個即市判斷。sosad

286 遠牛

286 遠牛？

跌呀 快d跌

未來人

d幼幼幾幼？地方乾唔乾淨？可唔可以外賣自取？

恆指係唔係已經32000點?

美帝deep V

有無哩啲質素先

旺巴有幾中意咖啡

一入夜,沈門開始淫賤

嘩夾番上
剩係低位入左張國期...

已BLOCK 朱巴.唔怕佢貼女神

插完又升

有熊?驚驚?

大吉

立立我愛你

屌！！

屌你咪唔好offline keep住on，無人話藍tick要即時覆

Show Blocked User - Shumtanic

on 左點上連登呀

佢用幾耐覆你,你就用幾耐覆佢